日日都係社交網站 連登 打機 好似好浪費時間

會唔會空餘時間抽一個鐘自學下興趣野 做下運動 更有益？Facebook越黎越似一個傻佬戰場 日日都有嗌交睇 連登又成日講講下正經野有罵戰 睇得多都累 一日半個鐘都睇晒真正資訊性野 ig更加不用提 都係睇人show off 睇女食洋腸 去旅行威威

有無人成功改變到呢個習慣？

冇

可能放工係屋企半晚都on99咁睇電視上連登 都係抽一個鐘學下其他野 或睇書做運動

已經成功介左

難唔難 我已經習慣左無野做就上facebook ig 連登
有時根本無野好睇

轉去睇youtube...

Youtube我都係睇學術少少既野

睇TED
一日睇一個Talk 一個月 改變人生觀

睇開 gary vaynerchuk

disable咗fb app

世界又清靜咗0.01%

咁煲劇囉

美劇都會睇下學英文

如果唔駛番工又有錢
一早自學晒好多野 駛乜上lin登

應該話本來上連登係想輕鬆 點知上黎睇罵戰多

上連登不知幾充實
有學術有時事
可以擴闊視野
勝過行萬里路

通過與五毛/白卡佬筆戰學習辯駁技巧
訓練思維

有時都會上舊登 啲討論正常啲

少上學術台 鐘意睇下啲搞笑野